Audi 巴打揮手區 3

見未有人開等我開先

A4 FL 大家估幾時到

R8

終於有3

心思思想裝埋VC

有無辦法可以Disable個auto start/stop, 次次開車都要手動按好煩
見有巴話OBDeleven可以整，但香港唔見有得買
申：A3

督電腦可以熄。不過我每次都手動熄

Thx! 去車房問下先

有無Q3 巴打

Search OBD eleven 直接自己搞，我有一個放，有需要可以telegram我

咩mode?
代理話一定要出廠就加

有冇人想放module a/b/c/d嘅notes

上個禮拜買咗架2012年

Hi A4 b9 Avant 👋

幾錢

想買，但就出FL，好掙扎

我有個軟件，禁幾個制就搞掂

有興趣可以吉吓電腦

上年11買，都掙扎左一陣，不過見full option 又減左D價，新FL 起埋買了7至8萬仲未必有VC

香港終於到RSQ3
青BB 好靚

上年新車定二手？幾多度？
去過 showroom 2019車連vc 仲要40萬

新車， 年尾清stock 等出FL,減多三萬，不過唔知而家仲有冇

埋單幾錢？

不過等到就等新款，新燈一睇就知新款

37

連vc？抵喎

Yes

你而家揸緊邊部呀？

揸緊 benz，想換a4 avant

a4

而家仲貴左，40萬都係19貨
好似好on9

搵二手都少有 vc,又唔知上手保養成點，我覺得歐洲車會襟用要keep 得好先得

40 真係等新款算

不過可以自己出去裝VC

知唔知大概幾錢？仲要換埋8吋mon

A4 b9 我覺得幾好揸，幾爽，又靜

好似三萬左右

約左 test drive 試下先

巴打用左幾個月有無投訴？

暫時冇，都幾滿意，我改埋RS body kit

之前一直好鍾意外形，showroom 坐完加玩同vc 鍾意到差d 想落訂

你用 standard 定 sport 避震？sales 話現貨得返sport

50幾萬 RS6 抵唔抵玩

前2011 A6車主
希望大家唔好入坑

過來人 揸左年半
正面既有
1. 玩味十足 要跑可以跑
2. 舒適感高 靜+穩 Tesla同10年前既車比都差幾皮

負面
1. 極易壞 波箱、引擎各種既喉係玻璃做
一年幾間已拖3次 整既錢都唔野少

2. R洲車大咬就一定 依家油價加緊價
慢慢會發現愈俾愈多錢

3. 個auto start stop簡直係智障系統
引擎一停冷氣都停 設計既工程師真係智障

錢都係其次，買黎整真係受氣

sport ar

諗緊2手s3定係我fl既a4
想要個dig mon

FL A4 係變10吋加touch

但成日覺得揸緊車touch 好唔方便

行爛路dun唔dun?

每日返工都要行老龍

因為都成20中先有 再比多少少上30就買到cla45
點解同年rs3貴咁多

s3年中唔係都會出fl咩？出左應該會平

有冇人渣緊2015 a6
好冇渣

行自動mode 冇野，如果用dynamic就會dun d,可以接受

真係唔知 我只係想要個dig錶版真係型
想囉 不過如果買腳車2手買邊部好

audi呀唔係audit呀同學

audi 二手部賣緊部 2016 A4 avant 45 , 35萬都抵玩

而家買2015 a3屌唔屌得過

Chart 左先有錢買車

乾式波箱？係就不了

A4 b8.5

車頭好撚多石仔痕好想搞好佢

A3如果1.4係乾7
因為根本就係golf黎

有冇audi tg group？想join

唔該巴打

高級 golf 咁囉，engine gearbox 一樣

用料高級啲，14年 dsg 換左料，可靠好多

Even ZF 都會壞波箱，所以 you 諗 you

不過一街都係 我樓下都三架

最多死下波腦姐 無野既

梗係等 Q3 Sportback
Mini Urus

好想買新q3，但係又想要Benz glc 兩架都好中意但揀唔到

而家仲有冇A3 cab買

咩價位？新GLC好似要排幾耐下

睇緊A250 同a3

好似都要成50幾60萬，本身個人係對q3有情意結，但係老婆又好抗拒q3

抵啦

我個時都有睇 GLA 同 A3

A class 真係太細，當兩人車就差唔多

Weekend有車展好多野送

巴打我岩岩10個入左部15年a3 唯有學下點用個波箱

上網見到架2009 Audi A3 1.8T sportback 4皮野 抵唔抵屌？ 利申：新手乜柒都唔識

我想問下a3係咪16年打後先係150匹左右果隻版本？

巴打a4 b9 18萬屌唔屌得過

見到個市價都企左係200k以上
無病無痛好似入得手

利申：想買a4變左買a3
有啲後悔

想知d 咩
身邊好多渣A6/7 C7/7.5 既frd, 我自己渣16 A7 C7.5

有無人係motormech 買 package?

same here 想入手

最尾屌左部gti mk7

Yes. 但其實係同一副 engine，可以改電腦解放

我係原廠買二手，五年車激少咪，但一落地 claim 左原廠幾皮野，之後日日都有揸，成一年都冇野壞過

Q7 點睇

但我睇返一間寫程式既數據呢
上一代佢就122hp寫完到155hp
35tfsi 就150寫到175hp

可能間野本身比較保守
但明明同一副計

Q3 係咪有減價?

原廠買好似幾好
想問下幾皮野係因為壞咩？

幾多年車

咁其實就唔係大問題，全部都唔影響駕駛，不過佢又肯幫我換

1. 上斜起步時有少少聲，佢幫我換左個極力
2. 換個時話睇到個水泵有少少滲，話幫埋我換
3. 之後開冷氣係 idle 個時有好少好少聲，原廠試一排先肯換個冷氣泵

之後日日揸，揸順左一直都冇問題，再睇吓官網啲二手價貴曬了

幾多年車？

今日去完 好鬼多人

問下各位巴絲，你地開車果陣會唔會等到啲水到90度先開車？

有排等喎會等到800轉先開車囉

我都係等到800轉先開，跟住有人同我講會爆水膽

緊係唔會，咁落雪啲地邊煲一個鐘先出到車

早排凍個幾日揸到目的地油溫都係八十幾

我通常睇電壓夠14v 就揸

我通常睇轉數錶 著車嗰下轉數會自己彈高啲去warm up部車 過一陣佢就會跌返落去 咁先岀車會冇咁傷偈

有冇人換CAR PLAY? 幾錢到?

求問巴打們，想買A3 sedan 17/18 二手，呢兩期車有冇咩大問題？

有冇平野呀

所以咪爆波箱囉

唔明，師兄解釋多少少？

DQ250係預max 250kgm 扭力，係無預你「超頻」又或者當佢已經tune 盡俾你。

但一改偈，扭力超負荷咪爆波箱囉

其實通常呢d車展d車係咪都會一開始就比人買曬

星期六pm去 全部都仲有

有無人對Q3有興趣？

35好似無乜力，上到45同Q5差好少錢

最抵部Q5 48萬
Q3 45 TFSI 都要47

雞頭鳳尾好難直接比較嘅

Audi 打黎換油 連風格 人工1500定1300
本身都行左6000公里 差唔多換新油
諗緊去唔去 但唔知錦龍認唔認 大昌保養
有無巴打試過

新代理一定要執舊代理手尾，一定會認

當年宏益都要食英之賊賣出嘅萬事得保養

Audi 轉左錦龍咩唔係剩係VW轉咩

Audi vw 都比錦龍
呢排大娼不停清貨

大昌定錦龍好啲仲有4年保養

VAG一次過批哂俾錦龍

唔關事，你就算大搶買，一Hand over 之後就由錦龍接手做大廠保養

Audi係咪好易壞

Q3 只買 Sportback

今個weekend又車展
有2020 Q5 with mild hybrid

唔係

A5 1.8 Coupe

想問下師兄邊度有A5 2010 鬼面罩買?
原廠或者副廠都可以
最緊要平

有無人揸過Q3 35 TFSI
試車2個人覺得無咩野
review個個都話無力

買q2係咪好on9
其實架車細成點

高咗既golf

咁q3呢
諗住聽日去睇下

好緊張

想問2012年Q3 錶板中間有兩種油耗 1同2係解咩

RSQ3 Sportback

買唔起

budget ok 既Q3 45tfsi 好啲
有230hp, quattro, sline ...

我都考慮緊，但最近佢減35都唔減45價

啱啱出咗架q3
估唔到我都有買audi嘅一日

個籠啲件膠唔膠？

因為q3 standard現貨得橙色
所以買咗upgrade版
櫈換曬皮, 頭板有gin皮
一啲都唔膠

45 TFSI? 定35加options?

1.4 or 2.0?

1.4咋
基本上都係車屋企人

我只貪款
咩馬力其實無乜所謂

1.4 乾波箱again?
會唔會好易爆

呢個壞乜，求指教

5年保養
是撚但啦

其實我完全唔熟車
唔識分乾定濕

考慮緊買Q3 45tfsi 打算家庭車咁用
有無option建議加

Thanks 巴打

利申: 揸左A4 b8都8-9年

好似係壞燈

買左幾錢
我都好想出架q3，但係諗左好耐唔知買q2定q3好 我同你一樣都係貪款同車屋企人同狗，咩馬力都係其次

我都準備入手q3 45tfsi, 今日睇過好正！
今代45tfsi sline 已經好齊料，我唯一會考慮係B&O sound system

利申揸緊上一代Q3 起過五年好滿意

如果屋企人係考慮，一定Q3，後面好坐好多

唯一考慮坐得人多150ps夠唔夠力

上斜路一定要大腳啲

玩緊，好渣既
度力唔追求太顛平日想小飛都ok

Q3 45 仲貴過 Q5

想得閒飛下真係無得輸

而家諗緊加唔加cruise control 唔知係香港有無用

有用 成日行高速會舒服少少
不過冇lane keeping都係要自己扭
叫做隻腳可以輕鬆d

Q3以佢個底盤黎講
後面真心大

Q2無機會試
因為尋日去已經賣曬
現貨都廢事擺出黎

Audi好似有真皮option
你睇下有無得加 / 45tfsi已經有
加左佢個門扶手 同埋中控側邊會包皮
舒服同質感好 好多

想問下14年a5 價錢93000 抵唔抵諗
同埋波箱會唔會易壞 諗住粗揸4年

有冇人見過外國有條片 個人用電腦改到 入後波個陣倒後鏡會向下移（本身架車冇呢個功能）

小弟用緊架18年a3 sportback 行左6000幾，想請問下換邊隻偈油好d

就嚟轉代理 仲要係錦龍 你地有冇種想死嘅感覺

呢個問題闊過林奠隻閪

點解咁講，新手

mirror tilt 功能，督機督到

想問姐係點

終於過到戶

有冇tg group?

你咩車？ 會冇？

我以前架 01年 e46 都有

2012 Q3
01年車就有？

你識唔識 set，廿幾年前技術應該有

R 波踏 brake 停，較鏡個度指 “L”，再較低塊鏡

之後 D 波行到 1x km 會自動變返高

唔得先算

出左rs7

會自動高返？

Keep 住指 “L”, R 波會自動降，D波夠速度會自動升

Ok 我今晚試下

小弟渣緊14年a5 1.8
屯門去觀塘依段程
每當去到目的地停下燈位
起步就好疾

但係屯門停燈位起步冇野
行完長途去到觀塘就咁

另想問下有冇巴打渣緊15年既a6 40tfsi
夠唔夠力？多唔多動力上既無病？

第一次自己名買新車
睇睇下就落撚咗訂買q3
好撚緊張

有冇巴打知車保大約幾錢
我ncb係0

Q5 定 NX 好
見佢車展特價

Q5同Nx都應該就轉款

加上audi黎緊轉代理
唔知個保養會唔會好西
兩架都唔好諗住

Q5 facelift 啫

新 Audi 對燈我覺得麻麻地，上半代好睇啲

35定45？我都心大心細緊

Audi 係咪全部都無 cruise control ? 有無得option加？

試部A4竟然無，我部06年Benz都有

35咋

45太撚貴了
基本上可以上另一個class

B&O算唔錯 值得加
我自己車都聽緊B&O

之前渣vw
早幾日撞左諗住轉會黎Audi
暫時睇中架2014 a3 sedan 1.4
有無咩audi通病/要注意

Audi 有 cruise control喎

試A4 sales 話無

有架 原廠就算無後加 ，你拎出去改囉
早幾日車房先問我裝唔裝

幾錢到？我每日入機場返工日日都著 cruise control

好爽110亦都係最慳油既跑法

留名 學野

新手想入audi坑 睇緊2010-2013年份 a5 sportback款

a3 sportback 1.4t 15/16年車
40000km 130k係咪算貴
求指教

加少少買新車

budget 係120-150k左右

2010 - 2013 橫跨咗 B8 同 B8.5 (FL) 喎老友
EA888 Gen 2 (B8) 不了，EA888 Gen 3 (B8.5) 叫好啲唔食偈油，但水泵仍然係通病

仲有 1.8T 係 CVT 波箱，自己睇路

如果講緊16年早期a5款呢？

B9 頭水？

B8來

即係尾期款 B8.5 囉，整體鑊氣一定無B8 咁重嘅

喱排想入坑 唔係好岩心水係賣車網

A5 sport back 13年打後款真係好難有心水盤 一係就偏貴

推一推

咁要睇有咩 option, s line 平底軚 黑籠頂

有齊就 go 啦

大昌貨尾劈價 愈劈越有
有無人入左手？

你仲唔出手？架Q7 真係好抵

有冇人拎過部車出去裝car play, around幾錢，我問左幾間都做唔到住。

2019 a3

FB問問香港專業福士改裝商

4000幾蚊

成個車機換？

剩係裝個解碼器

屌我quote 部原廠開咗apple car play 嘅VW車機都係$3000

九龍灣有間專改audi，但唔平，你可以問下
Dare II tune

Q7太大，睇緊A4/Q3，但呢兩個星期費事出街

各位巴打 請問2016 Audi a5 sportsback 1.8t
有咩評價 謝謝

有sline

13,14年後Audi 都冇乜伏， 16年A5 1.8 日常楂好夠用

價錢又平

A4 減得唔算多 ， Q3 就新款

Q3 35T又麻麻地 45T太貴不如直上Q5
所以仲心大心細緊

35T 真係爭D

等下，之後又會大減

今日揸咗部q3 35返屋企
的確係無人地2000cc咁好反應

反正a4, q5都係尾款
直上q5啦, 份霸氣已經唔係a4可以比

不過新q3內外都冇得彈

35你又嫌無力
45個價又不如q5

咁撚茅盾

我想問點樣reset trip computer
入完油禁錶板右下0.0 都冇係Trip 1 2改到嘅？

cvt波箱有無大問題

揸緊 a4 avant 2.0操車好撚正

想換新車，去左試1500cc果啲n/a車，好似玩具咁踩極都唔去
依加好似返唔到轉頭

Audi cvt 冇乜問題

我都揸緊A4 Avant...性價比幾好

你唔嫌棄 CVT 起步唔暢順，笠過的士嘅，咪無問題囉

Besides, 都係嗰句，因為 EA888 第3代本身引擎嘅 idle temperature 計過百度，所以水泵水膽仍然係弱點

B8.5 波箱會唔會好易打柴

揸左幾日爽唔爽？有無特別野

屋企室內停車場太大塵想買塊笠住部車果啲布，有冇巴打用緊 覺得點？

Audi On Demand 入埋錦龍
btw A6劈價抵到喊

諗緊買唔買部14 15年RSQ3
各位巴絲有咩評價?

新牌仔有興趣買部A5 2.0T sport back
因為budget 應該都係買到10-13年

巴打們有無咩意見？

13 a6 2.8 quattro, 好好力

無乜特別嘢
Enjoy緊

我覺得唯一美中不足係唔夠benz咁齊function

同問

RSQ3 平其他performance 車(ie RS3)一大節，唔知有冇咩問題

我都係問呢間, 淨係改個SYSTEM 收$4000幾 連TOUCH SCREEN都無
有冇其他巴打 有介紹?

我有問呢間, 但佢問我 B8.5 定B9 , 我自己都唔識分

你直接俾個車身number佢
佢會知架喇

suv，又唔係大架，買rs3都話靈活，d灣快，rsq3 2頭唔到岸，要快又無灣，要實用又唔係好大架

想問下2015 a3 sportback有sline 同無係有咩分別？我見到有啲有貼sline章 ，但同無sline果啲外觀上無分別

買左Q3 45未拎到車
內外都靚
Q5空間同新Q3比講真分別唔大
架車又細啲，點都方便啲

不過Ching 知唔知新車岀牌要搞幾耐

我唔使一個月攞到車
你買個時簽個份臨約, 有冇寫大約幾時send曬啲文件上運輸署
我攞車個日期都幾近佢份約個日子

Q3內籠真係好靚
一見到已經無再睇其他車

不過如果佢今年q5都有改款, 我應該會狗衝q5

份臨約無寫啊，我另外訂造，等左2個幾月
Q3 45得好少現車，又無B&O
不過依家知道幾時到港，係唔知岀牌要搞幾耐，運輸處依家又收哂皮
新車岀牌應該會快過二手車？

Q5改好似2021先改，2020都仲係舊款
我會嫌Q5始終香港地揸會有少少大
不過佢今期新design 係靚仔，除左Q8較冷氣位轉touch

無人渣tt

師兄訂Q3 45tfsi要等幾耐？我就準備訂45, turbo blue, 但應該加B&O, 所以應該冇現貨。
另外問過19車剛剛賣完，而家訂20車。

同意新q3內籠好正，尤其著晒VC, ambient light 時

唔好意思B&O係乜
真心唔知

新車應該係快啲
啲sales好似識窿路點讓快啲出到牌

我之前都估唔到自己會咁快攞到車

我2月中訂，訂個時就話5月尾到，依家就4月尾
你預佢講大個數
B&O基本上都要訂
支那肺炎隨時搞到造車同船期拉長都唔定
Turbo blue既話我個人會寧願要橙色
我聽sales講有人買turbo blue加橙籠

B&O係音響
好撚重要

希望啦，等左幾個月終於有消息

有呀
不過連登係少人揸既

各位巴打 用緊咩方法聽歌?
14年車 個藍芽都淨係可以講電話
個垃圾 AUDI專用音響插頭 附近又無供電位

而家訂會唔會等到新代理先收車

新手想問各位巴打有冇揸過 05 a4 1.8t ，想問多唔多野整或壞？

有無巴打揸TT MK3分享下？

整多過揸

我揸tt

有咩想知

巴打
有無法國啲Tesla 好鍾意係你面前爆起步

tesla對住咩車都係咁，廢事理佢

28car 放緊幾部TT 全部都過3萬米， 2015 車怕唔怕多野整？

我好鍾意TT個樣但係2015年又真係有啲耐

加少少上r8

買2020 facelift版ttrs囉
唔係就冇分別

包圍唔同，前後 bumper 同側裙
有啲會有跟平底軚同黑籠頂（通常係米籠頂）

咁就奶 買左部有sline 但啲野無乜分別

唔會咁無聊痴個 sline 章掛

有冇相睇，幫你睇睇

頭尾bumper最主要分別係邊？

尾擾係灰色

我果部 裙腳唔係咁

有相有偈傾

15年左右a5有冇咩鑊氣通病？
1.8t同2.0t 有咩大分別
不直150k左右

有冇四驅，快啲慢啲嘅分別

Prefacelift s5 十蚊左右

最驚多手尾跟見多數都係放1.8t

2015 TTS 賣緊40個，師兄覺得會唔會唔抵？

TT Mk3多唔多嘢整？我想換架TT揸

40個又真係貴左少少
不過你諗下audi已經講明tt唔會再出
個價應該跌極有限

等部少咪既

ea888都係個d野啦，abs sensor ，水泵水膽，coilrs就唔知

我揸緊SLK無乜嘢整，好怕TT會多嘢壞

vw audi都一樣架啦，預左成日要整

唔計保養，1年大約駛幾錢？

其實無得咁計。。你點知佢壞咩一陣全部壞一次，2,3萬整車走唔甩，好彩可能無野整

明啊，所以想知你個記錄當參考下，例如我依家部車，拉勻預一年整5,000就差不多咁

咁你預一年一萬差唔多

可接受
遲下疫情過咗先睇車

完全唔值
你睇下40個可以買同年份嘅咩車

師兄加B&O 要多少錢？
我之前問$8xxx加稅，想知係咪連稅$16xxx-$17xxx左右，因為個sales都好似唔太sure

無記錯萬二多少少

個陣陪個frd 睇q3, 佢有張紙寫住d option 連稅幾錢，但就黎轉代理你肯定要訂？

有冇北區/元朗/天水圍 車房做保養？

求

唔知點解up唔到圖

Amazon Tune2air

你就想
實例
1月 冷卻水泵7000
4月 燒盤 20000
5月 頭燈x1 5000
11月 波腦 30000
12月 賣

未計換軚換油

已知黎緊下年 電池、皮帶、杯屎 已經走唔甩

我上年好好彩喎淨係搞左水泵水膽，abs sensor, 一萬落樓

咁黑仔都係3個幾1年，ok la，雕！

新車首期都黎緊

頭幾5,6秒咪拉得到一陣囉
不過好快就hold得住
再係彎擒翻轉頭啦

你個價除非原廠
如果唔係就似比人劏多啲

出面下下訂件
等到下年都未拎翻部車仲要整咁多樣

邊年車？

咁黑仔先3個幾喎，實際應該唔駛咁貴嘅
每年整1-2蚊，我覺得可接受

呢度接近6個喎

我30,000睇錯3,000

自己上網訂比車房搞啦

利申全車維修保養或者改裝
全部都係同師傅夾好
佢要咩料香港無既就比part number我上網訂
個零兩個禮拜實有貨
至於你師傅甘唔甘心賺少筆就另計

呢排身身痕想入A4 (2017), 有無咩獲氣野呢?

兩個禮拜已經接受不了
部部都整應該整個現貨專區

想買新車 a4定A5好

睇落唔似 s line

霧燈位應該係咁，你又冇裙腳

但佢又貼左sline章 當初無做足功課....不過我係平入既..個心舒服啲

通常vag車都係壞果幾樣
批發既零件舖實有貨車房去搵就會有
係去到好貴既野先未必有現貨
咁壞得果啲好似波腦咁都無計

淘個章有幾難

擾流係灰色仲有啲層次，普通版係黑色一條野

A5啦

有冇巴打渣緊a3 cab ?

買呢舊嘢

我7年前買咗比㗎Q5，非常好用，佢識得攞電！我之前買嗰條link已經唔work ，幫唔到你！有好多唔同頭，要問清楚！

今日試左隻 唔係呢個牌子 但個樣差唔多
部車話 唔SUPPORT
我驚買呢隻返黎都係唔得 , 有冇巴打有呢舊借黎試下WORK 唔WORK先

肯定唔係sline 連包圍都無
平底太都不用說

睇緊13打後既q3 q5, 想請教下有咩特別注意

同埋車機係咪換唔到/極難換? 想睇下整CarPlay 既可能性

A3 揸緊第2年已經唔想返原廠做保養
如果出去換偈油 有無巴打有推介邊隻好

原廠冇跟VC 同CAR PLAY, 想出去自己裝。

有冇巴打出左去裝之後原廠踢保？ 我買左5年原廠保養好想換VC

利申: 19年a3

巴打我都係A3， 原廠5000蚊換油係貴，但我照返touchwood講句第時波箱有咩事唔洗煩先。特別我地乾7雖然話16年後好似大改過。

比佢個章呃左 又整唔到落黎 好煩

三次保護費都夠換波腦

用魚絲界

我打左蠟做左鍍膜 整左落黎果個位又無左

由佢啦咁

我之前架a3 4年未夠就爆波箱

爆波箱定燒波腦

兩樣野黎喎

波腦

我之前乾七揸到 135k km

05 就咪鬼要啦 13年前既audi 應該都開始有問題
更可況05年 肯定要整勁多嘢

想問下巴打想換車機有冇地方推介？
我2013年A5

出咗新a3 sedan

有1.5 4缸 150匹

個波箱好大問題 除非買手波車

2015 先過3萬米?
二手少咪數唔一定好

上網做下功課

之前買q3個幾位巴打出咗車未

有咩問題

1.4 個乾波箱出晒名

點睇A6？屋企人揸緊想換其他

有冇A4 b8 師兄 新手想買呢部代下步

唔知香港幾時有

2手Audi A6 15年以上穩唔穩陣
會唔會好易冧波箱

tt咩年份穩陣啲

返到黎唔知會剩低啲咩

呢樣真係睇運
照計新a6應該係行濕波箱襟用啲

不過上手點操車, 點保養, 有冇改chips太多因數左右

我朋友2年前買咗架新新地嘅a7都整到9彩

用左五年乜事都冇

想問一問 14年尾A3 1.4 sedan 會唔會多野整？

Tt? Q2 Q3會唔會都係咁

其實一入Audi谷就差唔多架架15前都會出現
A3A4A5TTQ3Q5

我都睇緊，但又搵唔到呢部有冇大問題

下

r8 lms

係同一隻波箱，都係塞車轉加減少d狂跳1,2波就ok

我講得唔好， 我意思係睇緊緊呢款車， 睇下有冇咩大問題
好鍾意audi

有心機養就得
俾個目標自己，每個月儲個錢預備應緊就得

10皮野，買架2手車 A4係咪最好

10皮野買日本車

收到

都冇話嘅，但歐洲車的確要打理得好啲

有冇人可以解釋下點解2手2017 q5同對級對手比平咁多?
明明2017 q5係大改款第一代
內籠裝飾比同年對手都新
但同年既BMW benz jaguar 果d 2手都仲貴過佢
是咪有咩伏

我果架原廠本身有😢

我都係咁諗
睇緊10皮以下A4/A5

2016年之前gei A4 係咪真係好多問題,要成日整?

等緊岀牌，撞正假期遲左成個星期
手腳又慢
如無意外下個星期岀車

16打後問題小左好多

7月1Audi轉代理錦龍

今日收到SMS

最近睇想換部16年A4 Avant, 但真係想diu 死大昌，30 送VC,但無後座出風。

40 就perfect 但好多都無加vc. 搞L 錯

Q3 2.0買咩年份後既車會好啲？ 20萬內既話

車已岀
爽皮
B&O無撚得輸
好穩好靜好舒服
係個MMI濕9左啲

有無新款Q3用家？新出車有咩要特別注意？

無
準時收車就得

q3香港係咪返左sportback

最近買左q2 Quattro
新投入audi懷抱 大家請多多指教

昨天出咗press release , $499K

B&O option how much?
我早排想訂45tfsi 加B&O, 但大昌祇賣現貨車35tfsi, 要等七月轉新代理再算

好似萬幾，唔太記得，一定要加
依家訂車應該要等好耐
大昌我等左3個月

Q2幾靚仔

細suv車主一齊圍爐啦

冇錯，雙B五月既order 已經要delay到八月，Audi應該都差唔多！
anyway tks c hing

Q2 香港有 Quattro?

定係你買 SQ2

咁貴
咩計黎 2000cc 2百幾 加 四驅？

早排大昌清貨，有睇到架Q3 ，試埋都好鍾意，同價錢都幾抵。

但得返1.5 又無Quattro，最尾都係驚轉代理，所以冇買到。

C hing
請問有無相關報導
揾唔到🙏🏻🙏🏻

做緊咩價位清貨？

TTRS

澳洲買
40TFSI 2.0T 勁好玩

真心型 個籠又靚

巴打做咩細suv要喊樣

因為無錢玩大suv

有冇巴打知香港會唔會有 2020 a3 sportback

7月先轉代理

照應該會直接入21年款

巴打q2/q3?

A4 avant 部貨尾好吸引

Mazda 6價錢直接升級A4A

Q3

Ok 喎
係幾靚仔
不過佢應該轉埋代理先推岀

新款？

一樣

係

日日都對住部車打飛機

50萬傻撚左 起碼要平過X3 GLc一級先會考慮
2手價仲要咁西

始終係鈄尾
個價係比q3高少少
正如x4 glc coupe比x3 glc貴

講係咁講
但老實賣400,000最盡了
新車根本唔係好賣得出 好做就唔會換代理啦
Audi喺二手市場係咩評價大家心裡有數

新款好型 咩色

師兄咩年份？有冇加B&O？

18，無加

剛剛問左後加要28500
喺度掙扎緊
師兄架車咩色？

無option套音響真係小難聽
白色

好似聽收音機咁
唸唔唸住後加？

唔啦太貴，我聽喉聲算

有道理，每次著響喉算

炭灰

其實完全係俾佢內籠吸引咗先買
諗落有啲on9

如果仲買 12年既 A7 3.0
會唔會好搏好多野整
近期睇左幾鐘意

有無巴絲了解Audi A5 2010
V90 engine
Tiptronic 波箱
容唔容易保養同易唔易
Thanks##

傳聞A5 買2012打後(尾期)會好d
我岩岩買左2014

但好似話佢個V6 engine勁襟用
再加Tiptronic

想請問咁多位大佬有無介紹車房專整 audi
最好係大昌出嚟個 d
因為我有架a3 etron﹐多咗舊電，車頭有個水壺重鎖起咗，驚普通車房唔識攪
謝謝

問下stagetune? 佢地好似整開audi

thx師兄

有冇巴打收到email ，登記做錦龍會員送5000迎新禮物

*5000蚊

有

登記咗 但係無email

Q7點睇？想換7座SUV

好好渣，超正，中排舒服，但一定要揀3.0T，唔好揀2.0T

二手嘅 a3 sedan會唔會好易收皮?

其他資料？

岩岩買咗部二手2013年A4 想問有D咩應該要換下保養下咁?

2018年嘅a3 1.4T sedan sline

我都買左2014 A5 Sportback 2.0 Quattro Black Edition

唔知會唔出埋新款a3呢

買囉

A5 個樣冇得輸

日日對住架車打飛機

A7點睇呢咁多位師兄

巴打你買左未

而家買架12 a7係咪好博

有無ching 揸緊舊Q5?
朋友諗住讓俾我（09) 仲諗緊要唔要好
心大心細咁

我都係岩岩買咋 巴打你都買？

係a7同 a5 2.0到 掙扎緊

a5之後賣出去易好多

巴打想要咩先
我買3.0 貪佢好力

十年車齡
本身歐洲車就無咁襟用
一陣佢揸就一直無事
一到你手就幾樣嘢一齊壞
到時都唔知屌唔屌佢好

咩frd黎

平成點先
平過街價咪當玩下

我都係想買部睇得下既黎儲下ncb
A5多人話撞手神
A7 冇咩人講

我想渣返兩三年後換架新車

我都係咁既心態 又係ncb都未有
渣兩年之後可能轉日本車 反正都試我就試部大cc
加上我覺得A7個尾都係靚D

你果架2.8定3

好似貴過街小小
不過如果佢換足靚野都諗得過

諗住搵IPMC 或者 HKMI 睇吓先再決定